香港開電視有Ali

個樣冇變過

好正

覺得佢講野放過cctvb好多

好cute

Photo or mother?

內容好過cctvb的垃圾旅遊節目太多

有福士贊助係唔同啲
仲有原來套嘢2011年

岩岩睇唔見有

Dele Ali?

又重播陳年節目?

娘娘嗰套？

同百萬富翁響德國做汽車節目

想屌